cls原來支那人話哥倫布問人copy咗鄭和船隊嘅航海圖然後去問國王拿經費出海

搞好入台證未？

sorry 回錯post